我有個親戚成日做埋晒d野

又唔係話傷天害理, 但係真係好撚濕鳩好撚乞我憎

幾年前佢個仔入小學, 同佢講填表唔使太在意名校, 揀d近屋企方便接送比較好
係唔撚信, 係要全部填名校, 結果成張表冇個中住九龍城派撚左去長沙灣

然後條友又0家教+怪獸家長
個女縱到變公主病
個仔俾佢塞學前班塞到唔肯講嘢

老實講每年最多都係大時大節親戚食飯坐埋一台食飯先會見面
但係條友連續3年每一次每一次見面都要同我講"哇我個女入左邊間名校呀好威威balabala"
冇錯係連續三年, 每次見面, 都係呢一個topic
好似你成個人生唯一嘅成就就係個女入左名校咁我真係唔知點撚應你好

仲有條友好撚鐘意貪小便宜
見我識少少電腦屋企有部printer就乜柒野要修理要print都派個賓妹過來
最撚濕鳩係有次連郵票都唔撚買要來我度R

親戚食飯又係年鳩年都要R多份糖水汽水
R完又唔撚食, 正一環保公敵
去食自助餐又係, 夾到個碟人頭咁撚大碟結果全部食兩口都冇就唔撚要
d放題同自助餐大大張紙叫人唔好浪費食物就係講緊呢d人

我想問下到底係我太撚小氣定其實人人都有個咁上下濕鳩嘅親戚?

睇嚟你都忍咗佢好耐

直接屌柒佢啦 係到講把撚